今事今日如果印度同中國開戰邊個國家會做和事佬?

俄羅斯?
但俄羅斯係咁bump武裝比印度, 如果唔打咪唔會繼續買

美國?
美國會唔會突然做返和事佬咁爆? 唔好玩啦

歐盟?
印度聽唔聽歐盟話架先?

其他可能請留言

新加坡

細國冇牙力邊個會理

做得和事佬都係傳統大國

口叫唔好打 但加多腳踢支那

左膠

最大機會都係得歐盟個堆出聲講幾句

俄羅斯繼續靜靜雞發大財

日本?

如果兩國有意調停，通常啲中立小國都起到溝通嘅作用，新加坡就做開呢方面既野

同埋你睇中國對內文宣就知道，支共無意擴大衝突啦，中印無乜可能因為啲爛地打生打死

其中一方戰敗
自然就會有和平

應該係英國

日本: 還我東京奧運

民族情緒既對決黎, 支那幾時做野會用logic

但d 小粉紅上晒腦

搞點香港問題先啦

唔需要和事, 打撚柒支那就係

唔需要和事, 核撚平支那就係

巴基斯坦

左膠寅仔,最鍾意做架樑

今時*今日 打錯左

俄佬一路踩多幾腳一路嗌唔好打算唔算做和事佬先

中共玩弄民族主義既能力比你想像出高好多

印度佬就唔係

國安會唔會先殺入重慶大廈抓左的人當人質先

你講俄羅斯!!

全球左膠